---
title: Terug naar school 
date: 2018-05-11
---

De vakantie is geweest en iedereen heeft een onderzoek uitgevoerd sommige gingen beter dan andere. Dit is echter geen probleem omdat we nu veel informatie hebben kunnen verzamelen en hieruit veel ideeën uit kunnen halen. Ik ben benieuwd naar het concept dat we gaan opbouwen.